對於今日嘅前線共識，我有d野想同大家講

今日開頭企最前排嘅義士，由下午兩點幾開始捱到成7點，亦食左唔少嘅催淚彈。
所以頭排手足會攰，要休息，都好合理。佢地想退落黎，都好值得我地尊重同肯定。
之後第二三嘅手足就打算補上變左前線，佢地嘅決定又未必同開頭嗰班義士一樣，所以成日大家聽嘅前線決定，都同大家最後睇到嘅都唔同。
呢個都係冇大台既缺點，亦係我地需要克服的。
例如後排想留嘅義士早d換上前排，等第一排義士可以休息下先又或者自己徹退。
重申一次我地今次嘅原則，兄弟爬山，各自努力；不分化，不割席，不督灰。
終有一日，大家都會喺煲底下除企口罩互相擁抱。
我愛香港，我愛大家。

推

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

係咩，我條front收到已經被包(泛民人講)，但其他front話我地唔走佢唔走，所以我地一走嘅時侯，成功令佢地fake到其他front要走

太撚多前線都唔知邊條前線打邊條前線

個問題一直都係咁，我地根本唔知你地發生咩事

再講同一條front，左同右都有訊息差

我個post有提議下解決方法
不過難做D
可以入黎睇下
如果有埋其他橋提議當然更好

要一班識嘅人組哨team，適時報咩地方有咩事，自己同對面有咩行動，之後有個咪手spread俾前線

中間唔好加鹽加醋，咁就perfect

我無野講

幫你推左

X 走
X 撤

轉場
plan B